過夜牛熊

大家可能一齊討論下

今日道指同夜期有圖睇，根本想升，兩段升小段跌，只差利好消息